如果要登記身份證+ 裝安心出行 , 大家會唔會去年宵?

如題

有咩買？

花

大酒店附近都有花買

未去過年宵

和你宵呢

七百萬人要去?

正呀 , herd immunity

不去了 1至2想去都去唔到了

上年都無人行啦，訓左幾耐

係撚咁轉問題問

之前未有武肺已經好撚憎去年宵，但逼於傳統先要同屋企人行，而家大條道理唔撚洗去，不知幾開心

年宵啲野又唔係平，去到又熱又焗又多人睇既野又悶，近幾年勁多攤檔淘啲大陸野返黎就mark 高3~4倍賣

我擔心花多眼亂~可能要行好耐先會離場俾下一位入場

做乜唔答呀

最撚搞笑, 6點後冇堂食, 6-7清潔
倒不如叫FOODPANDA 外賣入去食

推